一人退一步得唔得

有班人覺得空姐係雞
有班人覺得空姐係手足
咁不如話藍絲既空姐係雞
保留大家既價值觀,其實無野可以再嘈

槍口對外呀手足

雞

真小人vs偽君子

所有野都係言語藝術姐

藍天使

on9, 唔覺得女人係雞就係偽君子,
你仇女得黎仲要弱智, 好可憐

傻閪你當我剩係講緊依單啊
大撚把野成班連登仔互屌啦

講緊嘅係飛雞IT狗健身狗AA狗保險狗警狗
大撚班人職業歧視依家先沖出黎屌人講飛雞唔係偽善係咩
定係因為國泰前線黃唔屌得
傻鳩屌人係飛機侍應又係仇女
咁AA狗夠大班女人做
咁屌AA狗係仇女定職歧

補返句廢事比你啲先入為主道德撚懶鳩叻
屌黑警老母

傻閪我理得你其他野係點,
我剩係同你講呢單,
你知空姐做左雞?
有人做過雞就全部係雞?
咁你鳩UP 啲乜, ON9 仔

你傻撚左呀?
可以理撚得人其他野係點架？
傻鳩你去做藍絲唔撚好
傻閪我理得你其他野係點,
我剩知你火魔/rb唔岩
睇野原來唔係要睇全面要睇單一
笑撚死 以為上緊facebook睇廢老藍絲駁咀

喂同埋傻閪你邊撚到睇到我話空姐係雞?
我屌緊既係你依種撚人偽善撚同屌人雞個班係真小人
你傻撚左定岩岩落香港唔識睇中文

柒撚夠未姐你

你傻撚左呀, 個世界咁多人有問題
我管一樣要全世界管哂至得呀,
而家你屌空姐係雞唔啱, 咪鬧你呢樣唔啱,
你唔認錯, 仲要搵其他人出黎做擋箭牌
你弱智?
你冇腦諗野就收皮啦, 仲係度撐,
成個小學雞咁, 老師佢都做錯, 做乜唔罰佢, 剩係罰我,
你自己唔面紅嗰度好笑,
ON9 仔

你傻撚左呀, 個世界咁多人有問題
我管一樣要全世界管哂至得呀,
exactly 偽善撚 其他職歧唔撚理 因為空姐想理而理

而家你屌空姐係雞唔啱, 咪鬧你呢樣唔啱,
我邊到屌空姐黎? you blind?

你唔認錯, 仲要搵其他人出黎做擋箭牌
你弱智?
你冇腦諗野就收皮啦, 仲係度撐,
成個小學雞咁, 老師佢都做錯, 做乜唔罰佢, 剩係罰我,
你自己唔面紅嗰度好笑,
ON9 仔
原句送返比你傻鳩
講唔野嬲豬開始想模糊主題

果條友講野真係好撚尷尬 你講a佢就講b 完全唔識回應問題重點

試想像佢現實都同樣尷尬
估唔到真係有人咁低智

ON9, 你管得哂個世界?
你一屌就全世界既事屌哂? 你做到?
鳩UP 唔洗本, 傻仔一個

你講野真係好撚尷尬
驚講太深你唔撚明
問返D簡單閱讀野先
去返最基本個到
我邊到屌空姐係雞?
冇講過都比你屈有
你係有mental disorder睇錯野定點

加多句
一句管得哂個世界就想掩飾你無視其他工種比人屌既事實
偽善到極

你答唔到我既問題, 就係度玩語言偽術
你管得到? 咁你點管, 教下大家, 想學野
如果你都做唔到, 咁你咪即係你口中既偽善
自己講梗咩都唔知, 真係好撚尷尬

你冇講空姐係雞, 咁你咪冇做錯囉
但你話人偽善, 咁你咪錯囉

姐係我冇講啦柒頭 仲想拎返揸沙
「你仇女得黎仲要弱智, 好可憐」
「而家你屌空姐係雞唔啱, 咪鬧你呢樣唔啱」
傻閪 知柒D咩未
唔認同你講野就仇女 傻鳩用撚埋D左膠手法想靠label人當立傻閪

「你管得到? 咁你點管, 教下大家, 想學野」
我管唔到加唔會管因為I don't care我認
但唔似你D傻鳩偽善撚
偽善唔撚認呀
明未?

用下你個閪腦啦傻鳩
偽善唔撚係話你做simp護女
係話一句管得哂個世界就想掩飾你無視其他工種比人屌既事實
試下解釋點解你剩係理空姐事件唔理其他職歧呀笨柒

剩係識模糊焦點傻閪
正面回答啦 用下你個閪腦

仲係到學人用「咁你」依D低級手法
智商高極有限

你仲未明講梗乜, 你講野真係好撚尷尬
而家見到有人講空姐係雞, 覺得唔啱, 咪出聲囉,
你覺得要管埋其他至啱, 唔係就偽善, 咁你咪偽善囉
偽善傻閪

但其他人唔認同你既睇法呀白痴仔, 明唔明呀
你以為你自己啱哂呀,
你俾人感覺想幫班仇女撚護航, 咪話你唔啱囉,
唔順氣呀? 嬲呀? 咁又點呀,
邊個叫你唔用腦講野, 弱智仔

「你仲未明講梗乜, 你講野真係好撚尷尬
而家見到有人講空姐係雞, 覺得唔啱, 咪出聲囉,
你覺得要管埋其他至啱」
alright
咁你講下點解你唔理其他職歧先
上個reply問到依家都未答

「你俾人感覺想幫班仇女撚護航, 咪話你唔啱囉,」
因你感覺所以就係人錯
因為我覺得所以blah blah blah
自我中心到呢
咁我以家講左冇幫仇女撚護航但你誤會屈左我有冇諗住道歉
你咁正義既話應該知道屈人/做錯事要say sorry

你真係弱智架喎,
理唔哂咪唔理囉, 但如果下個POST 見到, 理得到, 咪理囉,
明未呀傻仔

你屈人偽善你都未道歉, 你向大眾道歉未呀
係你自己講錯野, 仲想人道歉, 你都幾好笑
但你就係你自己眼中既偽善撚呀, 偽善傻閪

自欺欺人有咩意義
一個地方根本容唔下痴線佬同道德撚

「理唔哂咪唔理囉, 但如果下個POST 見到, 理得到, 咪理囉」
所以你上左咁耐連登冇見過其他職比人屌？
冇見過所以唔理？
定係見到唔理？
定係之前見到但唔想理?
但係見到空姐就理？
係因為你覺得空姐比其他職重要定咩定仲有咩因素而令你咁做

「係你自己講錯野, 仲想人道歉, 你都幾好笑」
因為你誤解我個句「真小人vs偽君子」
你屌鳩我 所以係我錯？
你藍絲因果倒轉睇？
你get錯我講野係我錯？
blame the victim?

打後既debate都係因為你誤解而開始
唔係應該你道歉先咩？

你個閪腦放屎忽?

睇個傻閪品味生活就知
無腦道德偽善撚vs連登痴線佬
唔跟佢地做道德偽善撚就係仇女撚
佢地眼中冇中立
核突過班痴線佬

你講野真係又弱智又尷尬,
我幾時話我唔理, 我幾時話我以前冇理
我一直都係講, 理到就理,
仲未明.............

你自己屈人偽君子, 我咁多討論都係針對你屈人偽君子而發出
而經過咁多討論, 的確證明你係錯, 你係屈左人偽君子,
你仲咁不滿做乜, 想拎番個尾彩?
收皮啦傻仔

人地全程係到屌人偽善淨係幫空姐,唔理其他被歧視嘅工種,
由頭到尾都無話空姐係雞,
駁唔到就話"而家你屌空姐係雞唔啱, 咪鬧你呢樣唔啱"
大佬你唔好咁痴線得唔得

你都幾撚閪架啵
成程so call 「討論」
係由你屈鳩我仇女撚
到你D濕鳩冇立論冇論證既「鳩UP」
到最後補句「屈人偽君子」
冇解釋過點解理到空姐理唔到其他

"我幾時話我唔理, 我幾時話我以前冇"
又黎啦又黎一開始個D藍絲技巧
想拉成件事變單一事件

"屈人偽君子"
無視某D人 只選個人想理既野先理唔係偽君子係咩？
RMBJ只理黑人無視其他港共打壓同樣同理
偽君子

你比較似拎尾彩
屈鳩人仇女撚再鳩up一段野加個總結當證明
笑撚死人咩
你係唔係好嬲姐 親人做空姐比人屌到嬲？
道德撚

回應下人地個重點先好無? 好心你中文能力有問題就收收皮先

條友傻撚左
仲話證明左我錯

由自我中心頭屈鳩人屈到尾
加D假設再拉去其他野到當駁左咀
尷撚尬到

應該係真仇女撚踩中佢條尾

上邊都有其他人笑鳩佢笑仔
佢照選擇無視

你都ON9, 你自己話人偽君子, 幫班閪人護航, 做錯事在先
係要講埋啲垃圾論點屈我,
理到就理咁容易理解, 你都係要理解唔到,
屈我剩係理到空姐, 理唔到其他,
你係故意定真係智商咁低

人地理到一樣野, 就要人理哂全世界,
你自己都做唔到, 你好意思用咁既論點去話人有問題
你個人都幾閪,
最好笑閪到咁, 你仲覺得自己冇錯, 錯既係人地

邊到有討論同邊個證明左佢錯

你俾人感覺想幫班仇女撚護航, 咪話你唔啱囉,

因為佢get錯所以係我錯
佢中學學過咩 可以咁撚錯個腦
好慘

發現咗真正既痴線佬

佢個左腦同右腦

回應咩重點, 你指出

睇下幾多人笑緊你
我都覺得你好慘了
全程比我用文字屌打

批評A=幫B護航?
姐係批評美國打黑人＝幫中共？
你個腦冇logic?

屌人偽善＝支持空姐係雞？
閪腦呀閪腦

其實我都唔知討論左D咩
明明單方面教育
佢真係好撚on9
點解讀咁耐書都可以咁

係你扭曲哂我講野呀傻閪,
你仲未明自己屈人偽君子係有問題?
你自己都認左, 仲要拎尾彩,
真係笑左

唔好再恥笑佢了
佢真係好慘

你自己話人偽君子, 幫班閪人護航
屌人偽君子同佢地真小人=幫班閪人護航?
批評A=幫B護航?
姐係批評美國打黑人＝幫中共？

你唔好再柒落去啦好嗎...
你拎唔到尾彩架啦
引左咁多人睇post黎笑柒你

你話人偽君子, 講錯左野, 仲死撐
"批評美國打黑人= 幫中共", 呢啲弱智比喻你就收番埋啦

連登夠多人鬧所有女人係雞, 佢地又係啱咩, 傻仔

傻人發現案啊屌
條友唔係扮架
有冇手足接棒教下佢用腦

佢地的確係偽君子冇論錯野 依個係我立論黎 傻閪

"批評美國打黑人= 幫中共",「 呢啲弱智比喻你就收番埋啦」
個比喻唔弱智 係中間個logic弱智
姐係同你個句一撚樣
"我批評人偽君子＝幫misogynist"

「連登夠多人鬧所有女人係雞, 佢地又係啱咩, 傻仔」
你傻撚左？不嬲冇話人係雞
你咩發生事又撞到腦?

你睇下其他人點笑鳩你先啦好嗎
柒完就去食藥補習啦

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

巴打你睇下呢個po幾多道德撚就知啦

唔洗再同佢偽善撚嘈

根本就係另一個陳百祥黎

不嬲都無話全部空姐都係雞，係有班狗公抵唔住頸叻唔切衝出黎護航之嘛

依到有一隻
佢唔係扮架
真心傻撚左
你睇下條傻仔講咩
屌人偽善撚都係憎女人